{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008289",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002029814?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 라미아까사풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数から追加される場合は、予めペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合は追加料金が発生し、最大人数を超える場合は入室できない場合があります。 ペット連れの場合、入室をお断りする場合もありますので、ご注意ください。 宿泊施設は青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を正確に遵守しなければならず、施設物の毀損や紛失に対する責任も宿泊客にあります。 直火方式の調理は禁止され、喫煙は客室内では禁止されています。 無分別な娯楽, 飲酒, 高声放歌は避けなければならず、重複予約が発生することがありますので、リアルタイム予約の際にはご注意ください。 ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合には、自動予約のキャンセル及び再予約が可能です。 プールビラ、IPTV、WiFiなどの予約特典がありますし、プールを利用することもできます。 客室ごとに様々な施設が提供され、屋外プールは夏季のみご利用いただけます。 バーベキューのご利用には追加料金が発生し、室内の客室でもバーベキューができます。 ペンションは海水浴場の近くに位置しており、徒歩1分の距離にあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加の人数がある場合は事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約人数を超える場合は、事前にペンションに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットを連れて宿泊する場合、入室をお断りすることもありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "宿の規定に基づいて決定されますので、未成年者の予約や利用は制限があります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間を正確に遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "喫煙は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、客室内では喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "プールを利用することはできますか？",
            "answer": "はい、プールを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは可能ですか？",
            "answer": "はい、バーベキューのご利用には追加料金が発生します。室内の客室でもバーベキューができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションは海水浴場の近くに位置していますか？",
            "answer": "はい、ペンションは海水浴場の近くに位置しており、徒歩1分の距離です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 412,
        "QA": 338
    }
}